(印度打柒中國) 其實所謂既「中國威脅論」, 有冇覺得係自我緊張??

成日有人吹「中國威脅論」
話中國好似 納粹德國/蘇聯, 好有威脅
但是我就唔見中國有任何威脅

睇番美國 加關稅, 禁止再賣高科技產品比中國
中國已經跪係到

基本上中國只係識大大聲, 一味話要報復, 警告對方後果自負, 但又無任何實際行動
就連 捷克 呢D小國都可以出聲屌番中國.........

今次印度出兵打柒中國, 更加證明中國威脅論 完全係自我緊張
印度一路打到入中國境內, 中國完全唔敢出聲, 又唔敢還擊
仲廢過巴基斯坦

印度打巴基斯坦, 巴基斯坦都會即刻還擊, 雙方互殺百幾人

中國有香港黑警/SDU 受SAS訓練, 所以好大威脅

睇電影見恐嚇人之前要先𠝹人一個細傷口先
得把囗無人會驚

其實無論中國 美國 定其他國家都好,政商界D高層都係唔想同其他國家搞僵D關係,因為家下全球化之下佢地基本上年年都係大家穩賺大錢,一打仗/制裁對方,呢班人就會賺少好多錢,甚至蝕錢

咩鬼野邏輯
呢一刻唔夠人打同佢有無潛左威脅性有咩關係？

中國根本就係有反社會人格
存在於世只會危害其他人

中國嘅威脅唔似nazi，係滲透

中國只係無牙老虎比印度佬打到成隻狗咁都唔敢還拖，印度封哂佢啲程式好嬲好嬲去世貿投訴

但印度好勁

直接封左中國幾百個app, 完全唔怕

支那玩生化武器都唔夠威脅？

搞清楚

中共唔係唔夠人打, 即係直情唔敢打

我諗唔止印度
你求奇係 非州搵一班 渣ak47既 黑人民兵 來打中共
中共都係唔敢還手

中共比人圍毆緊個樣先咁傻仔咋, 上年佢狂殺香港人果陣, 佢有無威脅?

咪就係
樓豬都唔知咩人黎

中共只會威脅本國公民

搞清楚先

中共 一直都係對自己統治下既人好殘忍
包括維族人, 西藏人, 香港人

但「中國威脅論」, 係指中共對世界有威脅

聯署支持封殺微信同TikTok

創造敵人都係一種戰略

威脅係可以有時間性嫁

如果一個國家連自己國民都唔當人看待

當佢擁有更強大嘅力量嘅時間

就會自然會威脅到他國啦

呢啲咁簡單嘅道理你都唔明

我真你替你擔憂

其實世界各國可以學印度咁 , 派軍隊打入中共, 向中國問罪
但除左印度, 無人真係咁做
所以我先話, 中國威脅論, 係世界各國一味係到神化中共

就好似 雨傘革命之前
當時香港人日日話, 唔好佔路呀, 唔好激嬲共產黨呀, 會出解放軍呀
結果佔左兩個月, 解放軍呢??

然後反送中抗爭, 香港人又話, 唔好掟汽油彈呀, 唔好激嬲共產黨呀, 會出解放軍呀
結果掟左成年, 解放軍呢??

根本係大家不知不覺, 係到神化緊中共, 認為中共真係好勁, 好大威脅
所以無人敢打中共

印度就唔信邪, 直接派兵推入中國4公里
點知先發現, 屌......中共被人打到入來, 都唔識反應既

我就係講緊, 中共 完全係紙老虎咁, 唔敢開拖

其實中共軍力 已經好強, 有好多現代化武器, 200萬軍隊
計數據既話, 可以話係世界第二

結果呢?? 緬甸前幾年炸死中國人, 中共無反應
印度入侵領土, 中共又係無反應

你明唔明咩叫紙老虎

即係同你所講嘅相反

中共對外根本就無力

而唔係你所謂嘅已經好強

點解中共唔想打 死忍

因為佢有更長遠嘅目標同野心啊明未

巴打識野

中國威脅緊我地 仲唔係威脅？

1. 國與國之間講無自己威脅，此邏輯是否已經是on9，習總仲話要不斷鬥爭

2. 你一大篇野嘗試解釋on9既邏輯，是否on9

算好 淨係封apps 等陣印度發動國家級網戰

維族人, 西藏人幾時係中國人? 新疆同西藏20世紀初係獨立國家黎架 咁都唔大威脅? 1913年北蒙古獨立後, 佢同西藏互相承認對方係獨立國家.

只有大中華膠先當人地領土係自己領土, 人地條女係自己條女